覺唔覺港鐵同港鐵啲正義撚好撚on9?

唔比食嘢，又要係個站內到賣嘢食
例如唐記包點 爭鮮 乜乜乜

朝早返工返學 有幾撚多人夠時間食早餐啊？
食個包又要比你班正義撚屌

架車有位又唔撚坐得，關愛座又點？
攰唔通唔坐？
依家啲人 就算架車冇乜人 都唔敢坐落個位到 寧願企 真係覺得好撚可悲
坐一坐又要比你班仆街影上網批鬥
位就係攞嚟坐嫁啦屌你老母 [/b]

咪是
真是巧多事

唐記包點

又唔係好似蝗童咁食童星點心麵
真係屌佢老母

仲有pie and tart